人間性器 - 陳婉嫻[J圖]

呢件真係不得了

呢個pat真係無得頂

著衣おっぱい 妄想

好淫

仆街中伏

不得了

法官大人
我扯咗

唔好意思打錯名

個鼻係咪整過
咁似楊怡既

木偶鼻

呢個泳兒定楊怡

屌你中伏
嫻姨！！

太豬 不了

認真比例好奇怪

應該整過黎，之前個樣好似男人

之前工做見過
真人個樣真係

屌啊 法官大人 我屌啊！

Julia

我個名

知喇知喇

屌埋你個份

大Lin餅

塊面長撚到好似隻馬咁

點睇得出

見過真人，著埋點瑜伽褲，個pat真係

柒撚到一個點

蒙頭入閘

我愛大lin

Julia feel

著成咁做gym

未比人屌過丫？

點忍

白石肯定係你至愛

match

唔計樣真係人間性器

呢啲生出嚟真係for比人屌 無其他用

性器唔洗太睇樣
又做開運動，肯定樣樣皆精

同埋引你屌等你但無得屌

我要屌啊 上進心出哂嚟

有胸又密最撚正

輻射樣

你屌佢個樣咩唔係樣衰到想打佢+副咁既計，夠屌幾日了

對波硬撚過石春咁 成班青頭

呢句真 樣又假波又假
咁同屌膠有撚分別

我真係屌埋你果份

就憑條腰都坐爆你了

julia
好想用盡力搓佢個波，啜佢個大lin餅再屌佢個閪

你地讓比我屌啦

呢啲先冇肉地 啪落去硬架 屌多兩下骨裂入icu la

好撚樣衰

好7真心.....又打假波，連登仔可唔可以比啲質素

個pat你緊係無得頂啦樓豬

但係好撚樣衰呢

先唔計假波同馬面，佢條腰同蜜桃pat絕對係苦練既成果，點睇都係好戰份子，俾副咁既body坐應該10分鐘都頂唔到。

屌你老母入黎諗住睇嫻姐

負皮上一頁

有無巨商巴打

有J

我都幾肯定佢係嚴重八字波

留名

好正。幾錢一q

好靚女

巴打識野性器就係搵呢種
佢個款都明顯性慾強，成日健身應該練成摩打腰，所以佢出全力3分鐘都唔知頂唔頂到

最緊要佢副body 夠戰鬥格

成班淨係focus係樣同波
睇腰腿同pat都知全身裝曬摩打 真正人間性器

諗住睇嫻姐你俾D咁既野我睇？

陳婉嫻

佢對波究竟真定假

仲未計佢健身得咁密，入面一定夾到實一實

仲未計佢健身得咁密，入面一定夾到實一實

好啦巴打們我更正，佢副計頂到5分鐘當贏
仔細睇佢紋身果d位真心淫在骨子裡...

樣定身材都不了

lm

小腹果行紋身，一路被佢騎一路跟住讀，分下心可能頂到耐少少...

中伏

樓主丁開馬？

身材真係好好 仲好過coffee

成個男人咁撚樣

julia果d外形

屌你老母樣衰到呢

發夢以前元朗相冊見過 8000
發夢咋

咪係，成班友仔唔識字，冇人話佢靚女呀！話佢人間性器既係榨精機器，明明望住佢個樣射唔出，但俾佢女上係咁un，真係咩精都冇曬，想控制都控制唔到

有得屌實屌

幾錢q

有錢佬實可以晚晚屌呢啲偽人

傳說中既瘦底大波
不過睇得出係操出來， 太多肌肉
好似屌緊仔咁不了

呢句真 啲人迷gym迷到癡撚左線

都有道理

冇左對波同屌男人冇分別